［位已出］鄺俊宇在這裏 不用怕

條友真是出哂位
大聲叫啲推細路去衝
之後出黎呵下受傷啲人

佢條友有乜貢獻

票已袋 理撚得你

佢會叫人去衝?

連燈仔封佢做鄺神啊
你等食負皮啦

你同你老母又有乜貢獻

精神上幫你地打氣

我同你老母都有貢獻,
晚晚係你老豆床下底屌你老母臭西